AQ水是否有效？

眼見EA Mask討論得火紅火綠

咁AQ水又是否有效？

aq水已被媽媽group吹到天上有地下無

歡迎討論

之前應該有輕微腳癬
痕到仆街同甩皮
去藥房買左之藥膏用哂都無乜效
反而咁啱係華潤堂買野
送左枝aq水
噴左一星期到已經好返好多
非打手

我覺得自我安慰多